（認真問）六百萬，可以full pay買九龍邊度樓

家人退休，打算用六百萬（連買樓洗費）現金買一個細單位俾個仔，暫時唔會寫仔名，將會用自己個名。而佢個仔亦因為在朋友間鋪頭學師，出糧只用現金，小店關係，沒有糧單或收入證明，月薪只有大約一萬，連申請信用卡都申請唔到，一定過唔到壓力測試，所以就算用佢自己名都做唔到按揭。不考慮納米樓，舊樓可接受及最希望在西九龍，荃灣等地區。大家有冇好意見？希望集思廣益，謝謝各位！

咁撚多要求
不如你講埋尺數同要幾房

上網睇下咪知。

知道六球無可能有大小小嘅單位，一房已經可以。明白價錢局限咗尺數同地區與單位質素，但求上車。謝謝！

謝謝資料提供！因為自己是新界牛，唔熟九龍地區，亦未有置業經驗，謝謝你的有用資訊。

拎10%黎介紹比你

你老母當依度地產鋪呀?

大把
二房都有

Full paid洗乜按揭

隔離咪有個荃灣post 過去望下啦

full pay仲睇按揭？你係on9.定咩

哂命Post?

荃灣係九龍咩

去睇樓囉，有錢俾你都唔識洗

自已上地產網慢慢揀好過，六百萬舊樓大把選擇，只要唔介意細，一兩人單位任你砌喇。

深水埗40年以上嘅舊樓
兩房都有

伸手黨

Fullpaid無收入都得，關銀行鬼事咩

西九龍中心對面，又有地鐵站，又有商場，街市係樓下，隻雞就住係隔離，好方便

家人退休，打算用六百萬（連買樓洗費）現金買一個細單位俾個仔，暫時唔會寫仔名，將會用自己個名。而佢個仔亦因為在朋友間鋪頭學師，出糧只用現金，小店關係，沒有糧單或收入證明，月薪只有大約一萬，連申請信用卡都申請唔到，一定過唔到壓力測試，所以就算用佢自己名都做唔到按揭。不考慮納米樓，舊樓可接受及最希望在西九龍，荃灣等地區。大家有冇好意見？希望集思廣益，謝謝各位！

Full Paid既話，刪除線果d字對你冇影響，可以唔洗理，專注睇樓就得

可能佢想叫大家唔好叫佢加小小姐

連mpf都無？

荃灣人投票去九東定九西？

新西

450 已經買到美居中心

明白，因為絕對唔係曬命post, 只好講多咗小小其他資料，希望大家體諒！謝謝！

無謂的字已經刪除：
家人退休，打算用六百萬（連買樓洗費）現金買一個細單位。不考慮納米樓，舊樓可接受及最希望在西九龍，荃灣等地區。大家有冇好意見？希望集思廣益，謝謝各位！

為免麻煩提供學師的訓練的朋友，沒有糧單、MPF或勞保。

都有考慮過。亦有考慮南昌街附近舊樓。上面有網友介紹的荃德花園價錢與美居相若，但可能大小小。謝謝你的回覆！

淘大

可以看下大角咀海康大廈、富多來、大同新村

得寶 淘大

依家咁低息點解唔選擇mortgage？
啲錢無其他好去處咩？兩厘息真係有心揀下已經多過依個回報

西九龍就荃灣 不過可能要荃灣中心個邊多啲選擇

唔介意近九龍或者港島，試下搵將軍澳三寶
可能有驚喜

人哋寫左點解

寶林三寶先岩

而佢個仔亦因為在朋友間鋪頭學師，出糧只用現金，小店關係，沒有糧單或收入證明，月薪只有大約一萬

收皮啦 現金糧狗

按揭落你個文盲名囉 好冇?

最抵應該係深水埗

咁撚惡做乜呀？落唔到個仔名，佢有無話屋企人做唔到按揭呀？退休做唔到長年期，做三成按五年十年又得唔得呀？

我有就自膠，無你嘈乜撚？我都係問一句

謝謝兩位！講多小小。其實家人已經退休，與另一兒子住，已經預留了養老金，餘下的打算為細仔上車。家人預期遲啲疫情受控，樓價可能會升，所以心急搵樓。

其實要預翻起碼30-50萬裝修同買家電傢私，所以要full pay到都唔易。
不如去地產公司問問經紀仲好啦。

50年樓齡唐樓
btw其實做個入息出嚟唔難

屯門廣場？

美居舊到爆炸

而家銀行好怕死冇MPF證明，收入4.x里都借唔到

我可唔可以做呢位細仔嘅老婆
佢喺邊學師？我去巧遇佢

清你依啲咪傾計，上邊都唔知發咩癲
近排咩情況真係無落過去問，但正常退休有層自住樓，做低成數短年期mortgage係做到

謝謝！會去問問，原來隔離post有講荃灣二手樓，有好多有用資料同有用睇法，原來有咁多嘢要留意

條撚樣 弱智仔 一個，日撚日改名，唔洗理佢

柒左咪認囉 同文盲傾你老未咩

喺深水埗學做燒臘，成日喺後卷

啲 PR 狗咁留意我呀 ?
明既 你班垃圾啲風向成日畀我篤爆哂 慢慢跟啦跟尾狗

600萬all in tesla

好撚幽默呀你

用六球做半首期、千二萬樓就差不多

睇吓條撚様，所有post得引戰一個目的

blocked thx

油麻地啲舊樓都好平，可以睇下，不過就雜啲

揀荃灣沙田啦

仲買香港樓仲full pay

其實大把選擇，做完大廈維修的舊樓萬蚊一呎都好多選擇，啲人簡新樓因為可以借到90％，你唔使借錢可以揀啲銀行借唔到錢嘅舊樓

你老母俾狗屌，唔洗覆我我已經block左你

淘大算屈g

正正就係有咁嘅諗法，而唔熟九龍，所以上來集思廣益！謝謝！

大坑東、南山邨應該得嘅

擺到明樓主炫耀有能力full paid 多過問野

土瓜灣紅磡

窮人就一係遠，一係細架啦

你買完層五百幾萬舊樓一定要大裝修架啦，
果度又五十萬
市區而家都有上車盤500萬，不過一定細，例如九龍灣得寶，俾著我寧願買半新樓納米盤算

港灣豪庭

長沙灣半新樓

西九去tko會唔會遠左d

係鬼

伸手黨

我就咁睇成交，見287呎好似45x

不過點都唔會過600

真心有幾百CASH 不如去搵emerging market property
都無得做mortgage
Malaysia/indonesia

俾番d錢人地啦

當你在買東西之前想徵詢網友的意見，比方說，你想買耳機然後預算是三千元，千萬不要說「請推薦我三千元以內的耳機」，這樣你只會引來一堆人說「再加一千有更好的選擇」或是「都花這個錢了不如直上OOO」之類的發言。
你該做的是公開表示「三千塊以下的耳機都是垃圾！不服來辯啊！」，然後就會有一堆人為了證明你是錯的而瘋狂推薦三千元以下的高CP值優質耳機。

有六百萬都唔走，弱智

荃灣算係九龍咩

咁樓望有諗荃灣ma

屌，6百萬現金喎，直接7百萬樓，用atd資產审批，唔使過壓測，大把銀行批， cash is king

依啲唔熟俾人呃到一棟都無

紅的去到荃灣，勉強算啦

$600舊樓，你買完仲有冇錢夾錢做大維修？

佢係解釋點解佢做唔到按揭先要六球full pay呀

所以要小心啲揀做左大維修既樓，未做真係要面價打多三十萬

太子近花墟單幢啦六百兩房靚位

九龍區二手已補地價居屋大把

你都唔駛供就用番自己名買啦，咩首置慳番啲稅

九龍最平應該深水埗
分分鐘一萬數呎舊樓都有

😂😂😂😂

Full pay壓咩測呀

樓主有六球o野o係手都可以咁能鳩

600萬淨樓價加雜費？
唔洗裝修同電器？

話唔定人地已經多重國籍

移民好過買樓啦,6球夠幾年.

你直頭唔係上車，已經到埋終點站